［拆祠堂］所有嘢我都可以忍，不尊重死者就唔可以。

冇咩好再講，講是不能懲罰兇徒。

死者連生命都失去了，是他最大的代價。

Full gear
明早見

聽日見

忍唔到又可以點？

圍佢哋

唔好理其他人, 做好自己~

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

你親人俾人打，屋企俾人打劫，你可以點？

咪就係要打到個仆街瞓低。 若怕受傷還談什麼保衛家。

推